{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006403",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안 신두리해안사구펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは14:00からで、チェックアウトは11:00までです。 予約時、人数が追加される場合には、ペンションに予めご連絡ください。 基準人数を超える場合は別途費用が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 また、ペンションにはペットが入室可能な場合と入室をお断りする場合がありますので、注意してください。 法的に青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 次のお客様のために入室と退室時間を遵守しなければならず、客室と周辺施設を利用する際には毀損や紛失に対する責任を負わなければならず、損害賠償の責任を負うことができます。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は禁止されており、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。 喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 また、他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌は慎まなければなりません。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 予約されたペンションの料金や料金表が間違っている場合、自動的に予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。 ペンションにはIPTVとWiFiが提供され、データの心配なく素早く便利にインターネットを利用できます。 バーベキュー場を利用する場合は、炭やグリルの料金が発生し、追加料金が発生する場合があります。 バーベキューは入室後、現場で予約して決済し、火災に注意する必要があります。 駐車は指定された場所に駐車しなければならず、ペンションの隣には新斗里砂丘博物館があります。 新斗里ペンションは海のすぐ前に位置しており、海岸砂丘散策路、MT、ワークショップなどの団体の集まりにも歓迎します。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00からで、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "人数が追加される場合、どうすれば良いですか？",
            "answer": "予約時に人数を追加する場合は、ペンションに予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は、別途費用が発生する場合があります。また、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行っても良いですか？",
            "answer": "ペンションにはペットが入室可能な場合と入室をお断りする場合がありますので、注意してください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用は可能ですか？",
            "answer": "法的に青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を守らなければならない理由は何ですか？",
            "answer": "次のお客様のために入室と退室時間を遵守しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の損害について責任を負うことはありますか？",
            "answer": "客室と周辺施設を利用する際には毀損や紛失に対する責任を負わなければならず、損害賠償の責任を負うことができます。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は禁止されており、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "無分別な行為は避ける必要がありますか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌は慎まなければなりません。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、どうすれば良いですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "料金や料金表が間違っていた場合、どうなりますか？",
            "answer": "予約されたペンションの料金や料金表が間違っている場合、自動的に予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "WiFiやIPTVは利用できますか？",
            "answer": "ペンションにはIPTVとWiFiが提供され、データの心配なく素早く便利にインターネットを利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用には追加料金がかかりますか？",
            "answer": "バーベキュー場を利用する場合は、炭やグリルの料金が発生し、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の予約方法はありますか？",
            "answer": "バーベキューは入室後、現場で予約して決済し、火災に注意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車は指定された場所に駐車しなければならず、ペンションの隣には新斗里砂丘博物館があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションはどのような団体にも歓迎していますか？",
            "answer": "新斗里ペンションは海のすぐ前に位置しており、海岸砂丘散策路、MT、ワークショップなどの団体の集まりにも歓迎します。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 596,
        "QA": 836
    }
}